雞眼點搞？（有圖）

有幾粒雞眼生係腳度
已經好幾年
有冇巴絲知點搞？
試過雞眼貼
周圍既皮膚都出晒事 粒雞眼都仲係咁頑強

中間個粒似厚繭？

唔係雞眼

google search
疣

要好好珍惜它
不要到失去才後悔

好幾年貼野啦

用個畫架鑲起人尸尸

用雞眼藥水

疣黎，
夠狠心可以自己搞